Lunch哥愈嚟愈似一個人

冇錯 果個人就係佔中男神香蕉奶
雖然想冷處理lunch哥 但我真係好想bin c

唔知Lunch哥之後會唔會搞眾籌 定已經搞緊

「香蕉，代表正能量；奶，代表童心；喝下去，是幸福的感覺。 」

樓主走先